[幫推] 目標達成?Be water?

我地今日嘅目標係令香港受到經濟損失
而今日全部航班已經取消
機場外面又有狗
係咪可以撤退啦?

推

走

Be water

走 出去不同地方

721 811
be water be safe

依家全身而退就贏到盡

Push

721
811

yes

轉場都好過留守機場

推！

走，島係好難走

BE WATER

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

機場佢要搞咁多野至清到場 我地反而而加走聽日再黎 近乎零成本癱瘓機場

#Please Forward

轉市區！機場再唔係safe zone!

走呀
機場公司放緊人走
機管停機

要走啦

我覺得要走，其實目的達到真係可以聽日再去圍

走 走都要時間 撤咁一批先

青馬收費廣場後勁多警車入緊去機場方向

推!不送人頭!

目的已達 轉場
去太盡又係重演琴日咁

真走

走聽日見！

走呀，唔好再聽人講死守，中咗咁多次仲唔醒？

認同

行去港珠澳橋?

目標達成快走

大家停止去機場 依家即走

起碼都走去東涌先

快走
目標已達

仲有人入緊，你而家走做乜九

目標達成？五大訴求中咗邊樣？

都未開始就叫走,咩料
善用不推文回覆

走要快 盡上機鐵

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

快啲走
班仆街冇人性架

聽日再去過

我淨係見到呢個post 一大班p牌互相推post

散水喇，散水喇，聽日再黎過

我覺得要走，依家咁多臥底，真係要全民be water 一次

Be water be safe

等恢復再返去

走乜嘢 入緊嚟

快走

班黑警想放狗咬人,係真狗

走！聽日再去

走！be water! 聽日再嚟

機場暫停運作，而家再入去都冇用，快走！

幫推一下 be water

每日都去參觀

仲有人入緊 成班ON9三毛叫人走
痴撚線 各位請善用不推文回覆

不送人頭!!!!

有無人入緊機場,現場叫人走不要留,因為蘋果直播停左
0
0

唔走又變返佔中個陣咁，聽日再黎好過

走 大家唔好送頭

走 轉場

唔走留低俾班玩咩
入緊都叫佢咪過黎啦

入緊都叫現場走

咪係度講轉場啦 昨日咁大個陷阱仲未學精

你都痴線 已經有人盲左喇
和理非夠未啊 咪撚退 唔撚縮 撐到底
機場已經係背水一戰 冇得走架喇大家!!!

Be water !!!

依家好走 聽日再去過 睇佢可唔可以日日取消

走啦 唔好比班狗有機會發癲
目標已達成 無謂戀戰

想問下機場手足 gear 夠唔夠?

入左快走 未入咪入 機場搏唔過 無路走

走喇走喇

完全唔夠 真係靠人多
我敢講一有人走就開火拉人

全人類最高戒備
全人類最高戒備
全人類最高戒備

全部航班已取消
地勤工作人員正在撤離
小心便衣狗
暴力清場在即

Hit and go

Be water 啦
跟本留喺度唔會再對政府有任何損失

明天再來

收皮啦你 自己守飽佢

唔好比人拉 聽日見

你咪走囉屌你老母